大家第一次同人拍拖拍左幾耐

如題,同女朋友一齊左差唔多四個月,依家開始有啲想分手

兩年半 分手原因就好似我個名咁

想分就咪揾其他人做藉口啦

因咩事？

好似啲段野咁

你望住佢 你知道你好愛佢
你都知道你地唔會行到去最後
有啲野你一早feel到 你同自己講只係需要時間去磨合
磨合左咁多次 你意識到其實你地唔適合對方
無論你地幾愛對方都好
你地太唔同 而你只能夠妥協 只能夠接受 你好難受
每一次都消耗緊你地之間嘅感情
感情同耐性總有一日會消耗完
你大概想像得到嗰一日會係點
你會決定走 決定唔再放希望係依段感情上面
佢可能會挽留你 但係你心入面知道你地冇將來
佢拍一拍你 問你做咩發吽逗啊
你無講野 你攬住佢 希望依一日唔好咁快嚟到

果日好似就到

好快到架啦
睇你個款 一係窮撚 一係學歷低

不過我估係又無家底又唔係醒個批

唔到一個月

拍左一世

一個月puppy love
無拖手無錫過 中一

八年
好憎佢
好想親手殺死佢

其實你地係唔係真係拍拖

10幾年 岩岩結埋婚

二年幾 和平分手

童話式

七個月

3年

2年半 因為intern 出左問題而分開
對方仲同左同事一齊

1年半

4個月

18年 仲拍緊
我今年18歲

7年定8年後收左皮

3年幾

我都係，好後悔

雞